[喂屌未完㗎！！！！！！！！] 點解無人提㗎？

多謝手足今日行出黎！！

但係！！！

錢係要繼續撳㗎！！！

唔好停手啊！！

喂！